支嘢值幾錢？

如題，請教？

唔好理呢個先，你知唔知安仔食咗馬明條女？

我估佢知，開定睇記招

仲有半個鐘，唔好理呢啲先
幾錢呀？

~3000

4~5千都有人賣緊
(好似係)